---
title: "Onderzoek!"
subtitle:  "How you doin'?"
date:  2018-02-20
categories: ["School","Kwartaal3"]
tags: ["Blog","School"]
---
Onderzoeks vragen zijn opgesteld voor woensdag en donderdag. 
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
Er zijn 3 vraagsoorten: 
<ol>
<li><b>Intro vragen</b></li>
Dit zijn de introductie vragen, hierin vragen we wat informatie over de persoon zelf en hun woonsituatie.
<br />
<br />
<li><b>Studie vragen</b></li>
Deze vragen gaan over de studie van de persoon.
<br />
<br />
<li><b>Sociale vragen</b></li>
Met dit onderdeel word gevraagd naar de persoons sociale status. Als ze vrienden hebben en dingen gerelateerd met vrienden.
<br />
<br />

Op woensdag en donderdag gaan we naar verschillende gebouwen van HR(Hogeschool Rotterdam) en gaan we minstens 4 mensen interviewen.  